[netflix] 有冇巴絲一齊夾4k plan

4k plan
可同時4mon一齊睇
有意留名/tg:

每個月幾錢

有興趣 但無tg 有無其他聯絡方法？

每月幾錢 一次比一年定一個月比一次？

唔嫌麻煩可一個月比一次
會長期睇既可比一年

email：golden.hei72@gmail.com

個plan原本$93一個月
睇下齊唔齊腳
齊到4個就$93/4

推呀

已齊腳

重有無？

我都想夾

咁快齊

想試睇緊個月
有無巴絲想夾一個月

點玩法？有無人一齊夾

齊左腳都keep住有巴絲問
有興趣既巴絲都可以繼續tg/email我 我可以幫下手夾腳既

我想夾

一齊夾

想夾,睇okja

想夾呀

有冇人

推

已有巴打join
1. Occupied
2 occupied
3.
4

冇tg

巴打想點聯絡

已有巴打join
1. Occupied
2 occupied
3.occupied
4

E-mail

我email
yyoppsopps@gmail.com

仲有冇位？
Tg:twolate

而家有五個人
四個reachable so far
三生三世巴打盡快覆我email 啦
今晚十點前覆啦

想夾 巴打

tg : tszwang1017

覆左

仲有冇？自己買左個月$70幾個隻

巴打check whatsapp

我都想夾啊

留名開團新架啦
1. 吔屎啦梁非凡
2. 打錯丁

$93都要4個人夾
駛唔駛咁cheap呀...

咁唔通一個人睇4人plan咩

巴打你搵左人未

未啊

有冇位我想夾！！！

tg chilaiyar

Tg reikjj 加1

有性趣，我又夾，點安排？

我都想夾
開個group啦

巴打你條link搵唔到人喎